手機list不可沒有的十首流行曲

1. 耿耿於懷
2. 念念不忘
3. 羅生門
4. 借火
5. 酷兒
6. 你前來我過去
7. 愛上殺手
8. Where did u go
9. All about u
10. 我的秘密

無呢幾首歌唔好叫做香港人 我新移民都識呀gem d歌

邊個又負皮 唔撐香港歌手？

有人，沒有人，泡沫，睡公主呢？

仆街得十首必選炸 下次出第二輯

有all about you 都冇睡公主就收皮

冇牙Fred不了

On9 all about u 好多回憶

上左神台

1.Bohemian Rhapsody
2.we will rock you
3.first love
4.bad
5.beat it
6.hey Jude

On9

分已評

冇譚詠麟

已正皮 十卜樓豬

垃圾歌手

百變小櫻

最愛的你
霧之戀
幻影
誰可改變
一生中最愛
愛在深秋
愛的替身
忘不了你
小風波
愛情陷阱

利申：on9

真心垃圾歌手

睡公主 等一個他 game over都要有啦

等一個他取代到邊首

Juno play list

一首單春迅同陳柏宇都冇 好極打有限

告別之前 阿牛

劊子手都冇